# Spieleinformation

Ocarina of Time ist das fünfte The Legend of Zelda Spiel und auch das erste
3D-Zelda. Es erschien schon auf vielen verschiedenen Konsolen. Es gilt bei
vielen Leuten als das beste Spiel aller Zeiten. Die 3DS Version besitzt neben
überarbeiteter Grafik auch noch einen Boss-Kampf Modus.

